點解要著vans?

垃圾刮腳鞋
又貴
比錢我都唔撚著啦
都唔知宜家d mk諗咩
出街走去著踩板鞋

高筒好靚喎

你又知刮腳？
你都俾錢買咗先知姐

靚條撚咩 成個龜頭咁樣 個底又硬撚到仆街

Vans都叫貴？

樓主未見識過貴

俾幾舊買對爛9布鞋

Vans貴？nmd 仲貴啦

有咩平過vans all star?

著幾對都未試過啲人話既刮腳

正係vans人手造呢下都低佢賣幾百蚊啦

你比幾舊水我 我幫你買對白飯魚再畫個vans logo上去

好勁 識nmd

造啊師傅
Btw 除左vans有咩牌子係價錢差唔多
多款同悠閒風(slip on果類)

睇你點睇啦
我就唔覺得貴 襯衫都ok丫

利申 無著過

我覺得vans同nb一樣唔係太靚
個人感覺

至愛 但已經著到殘到唔可以拎黎出街

Vans都mk鞋
你係咪想逼死毒撚 一定要著卡通鞋出街

用幾舊水買對布鞋黎貪佢夠唔舒服?

各有所好姐 咁都有得嘈
我覺得vans 幾舒服 著耐左就唔刮㗎啦
千幾蚊買對aj番黎咪又刮

咁你有咩高見
三四蚊買到邊d款靚同舒服既鞋
唔好淨係ban好嗎 真心求教

on9，你咁講Toms咪仲唔抵 一黎易殘，殘左又唔靚，二黎易爛，鞋底薄個閪，貴又貴過vans，vans 殘左仲可以玩味道

converse

1970

街頭風第一步 vans

fog 果隻咪貴囉

女仔著keds 鞋形一流
去旅行著足七日行勁多路都唔會腳痛
不過近排出啲布款唔啱口味買唔到新鞋

同白飯魚無分叫但貴成10倍

四舊水買到一對著上腳唔覺得鈍（仲帶點潮流感 )而又易襯好著既鞋，算係咁
可能佢某個碼數咁岩match到我腳型，
其他牌子就算有半碼都未有咁岩岩好既感覺

不過愈出愈貴就真
新d 皮款成七百蚊一對

Vans除左聯乘果啲邊到貴

喺mltd有discount 嗰陣買唔算貴，頹頹咁著出街幾方便

識野

其實以前vans唔貴
前個幾年買既slip on三百左右
係而家賣幾撚貴 差唔多成六百幾一對三眼仔
利申：完左star war個系列之後無再幫襯過

Vans真係有陣柒味

Vans好百搭喎

香港marketing on9柒姐

我腳大 著唔到vans

易襯。抵屌。粗生粗養

啲款易襯囉，我對白色皮slip on由夏天著到冬天都襯到

踩板

不過Nike sb好踩d

係咪oldskool?
著過兩對兩對都勁刮
反而slipon同sk8冇乜事

著Vans踩板，點解多數著中筒既？
純粹好奇

練trick著到隻腳冇咁痛

係幾易襯既，但真係刮腳刮到仆街，痴膠布都唔掂

幾年前vans好平架咋
200蚊都有交易
同埋vans嘅設計係for極限運動
Skateboard只係其中一種
而且pro嘅板仔/女 都會買proskate系列或者 nike sb
所以著vans唔代表佢係著嚟踩板嘅

利申 男朋友再加埋自己應該有50對up vans

Pro 幾好著喎

認同vans mk

對鞋太偏 女人著都仲幾靚 男人老狗著真係

其實我覺得vans主張破爛嘅感覺
一般人覺得好易爛。
如果你覺得vans都mk嘅話咁仲可以著啲咩？
人地牌子會搞下啲活動，仲會支持下啲本地Band同踩板嘅人。
不過佢啲衫就真係差啲。
不過講mk嘅話就真係唔夠其他牌子鬥。
利申：vans愛好者

以及有對踩板踩到穿左幾有feel

女仔著好正

著classic 好似380
依家啲鞋 都過千
相對平啲囉
著撚到穿窿仲著緊 踩車呀落街都著

Con屎仲垃圾
對腳闊少少都唔得

識買一定係韓國買

樓主?

對，個啲NMD,AJ貴到傻

d mk 妹 著熱褲+ vans

從來都係人既問題

明知似白飯魚都係中意白slipon
識個frd仲要買幾對

唔知點解我覺得vans好着

我要加鞋墊

著咩都要比你批鬥

著我

認真想買對踩板
通常買咩系列

著Vans都得罪你

著DC Shoes踩下Cruiserboard

因為踩車踩板著真係好踩d
一黎pro鞋墊做trick fail落地冇咁痛
鞋底設計係有助踩車抓實腳踏d釘
比mk著到放棄左
vans練trick超快爛
試過買pro踩左半個月爛哂d邊位

你人柒著乜都柒啦，著vans都話mk 唔好話你死毒撚？ on99

著慣左之後，除左nike footscape同adidas tublar個底，其餘都覺得唔夠vans舒服
4對sk8hi

日日著vans
想頹啲著slip on方便又易carry
踩板著又得
但係啲classic款成日同人撞

利申vans死忠

屌那星vans真係垃撚圾
刮腳刮到仆街
但刮完之後就真係幾舒服幾正
著緊old skool覆你

我著左10年都冇刮腳
又平又易襯 著爛又唔心痛

利申 踩板 有10對vans 搵friend買 300有找

可唔可以介紹個fd

著old skool同era都唔會刮腳

刮腳個d著鞋唔著襪？

你自己去in vans咪有折囉

咁多人覺得舒服？著完其他波鞋 著唔番vans
鞋底硬到無朋友 其實我想著 覺得有啲款唔差
但真係太唔舒服

刮腳係因為佢地腳形既問題
我著過哂咁多系列都無刮腳呢個問題

Slip on好方便好舒服

笑咗

刮腳真係好撚on9
屌你老母 買左對著出街 刮撚到我
即刻去街市買對白飯魚 換左佢 舒服哂

其實我覺得幾方便著又好睇

想買全黑

因為平囉大佬

kenzo

易襯又平 著乜衫都襯到
利申：Vans jj

其實個款唔錯，但行兩步已經痛到仆街

新鞋真係刮腳
差唔多價錢
adidas 無刮過腳

着咗十幾年，未試過話咩刮腳，係我問題定點？！

着嚟着到都係authentic

有冇人知converse 1970點分真假

勁正，mr porter 減價買
USD$42.00 免運費

Vans vault